{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010299",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양구 현대모텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計20の客室で構成されています。 韓国語のある案内支援言語で提供されます。 チェックインは23時まで可能で、すべての客室は禁煙です。 追加で使用可能な別の場所もあります。 客室はすべて2名基準であり、追加人数がいる場合は当日現地にて1万ウォンの追加料金をお支払いいただきます。 チェックアウトは翌日11時までで、客室内ではスープのない料理のみ配達および飲食が可能です。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設は清潔で広い客室を提供し、美しい田舎の風景を楽しむことができます。 値段も安くて1泊するにはいい選択だという意見が多いです。 楊口でゆったりとくつろぎをご希望の方に適した清潔な宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいくつの客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計20の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加で使用可能な別の場所はありますか？",
            "answer": "はい、追加で使用可能な別の場所もあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は当日現地にて1万ウォンの追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食は何が可能ですか？",
            "answer": "客室内ではスープのない料理のみ配達および飲食が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は清潔で広い客室を提供し、美しい田舎の風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の値段はどうですか？",
            "answer": "値段も安くて1泊するにはいい選択だという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "ゆったりとくつろぎをご希望の方に適した清潔な宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 313
    }
}